看到大陸原神的活動～真香呀～

張圖第2到睇到的

支那驚都算，仲要係d垃圾課金抄襲game，你話係d高質game我都冇野講

我舔爆